屌又屌左 拉左就係拉左

有呢次經驗

義士們記住下次入夜人少就撤

要提身邊嘅朋友

不受傷 不被補

Be water！

大家要繼續努力

手足一個都不能少

唔好做反社會行為咪唔會被人拉

大家留唔留守要自己評估被補風險，一個都不能少！

反社會行為係指以打人同開槍為樂？

永續社運 釋放義士

刑事毀壞仲俾人影底哂仲可以點甩身

五毛好早起身

而有幾多人拉左

用棍打人用槍射人甩曬身喎

一個都不能少

拉左犯左法落左charge
法官都要同社會交代
唔係你叫兩句口號就可以釋放

聽講 JY比人拉 有50人登記id

今次有失誤 下次一齊做好佢！

Be water呀

大家見五毛記住block

唔散嗰啲真係蠢撚過隻豬
咪撚害到其他人

梁天琦都講勇武要因時制宜！唔好白送頭！

岩

推

唉 推

黑警死全家

登記左ID同拉已經無分別
無罪都唔洗旨意考政府工 落左Record

冇錯 打仗都唔會場場贏 但下次唔好再犯就可以

唔好再有下次

一個都不能少！

大家都仲喺青頭仔一齊吸收經驗啦

咁早就返工

下次記得夜就好走啦，唔好再戀戰，返去訓再出黎補充好體力先ok架嘛

比人拉果班就係平時果班兒登仔
唔撚用腦
睇到泛民都幫盡 比時間佢地走
講左今日仲有活動
有體力咪今日再出囉
何必呢 屌

push

唔緊要。發生左就一齊面對。

向前看吸收經驗，下一次大家醒水

講得岩，場仗重有排打，大家唔好灰心，be water

其實無下次啦
圍警總應該唔會再出現

記住過猶不及,任何事都係.

Push

仲有其他地方

唔知，呢個方法開始有啲懷疑作用
只少我身邊嘅人都要暫時休一休

Push 再接再黎

大家請保持獨立思考能力
唔好比現場氣氛同一時衝動沖昏左頭腦
唔想見到再有任何一位義士比人拉 好唔值得

今次有做得不足既
下次唔好再犯 做得更好
大丈夫能屈能伸 唔好爭一時長短
手足繼續努力 一齊學習

有on9送頭害手足

希望大家之後會明：
1.勇武真係要同和理非合作先有用
2.夜晚留守次次都會失守實送人頭
3.唔考慮光環都要考慮之後既既活動真係少一個就少一個
4.每次行動都要醒水咁做

唔好見到有人號召
就盲目跟佢地行動
唔冷靜判斷 真係死左唔知咩事

各位手足一個都不能少

我次次尾班車好走 入夜班狗好似人狼咁見月亮就發癲

推，下次小心d

係 犬隻特性 欺善怕惡

記得學佢

正確態度，有人被拉大家都唔想，但每人都有自由意志，你控制唔到人地諗法，唯有希望佢地下次會小心

我想大家除左識taxi之外
仲要識成日想做英雄水人一齊聿招既Joe Yeung

BLOCK

擔心咁多位手足

希望大家之後會明：
1.勇武真係要同和理非合作先有用
2.夜晚留守次次都會失守實送人頭
3.唔考慮光環都要考慮之後既活動真係少一個就少一個
4.每次行動都要醒水咁做

真正做反社會行為班仆街宜家仲未受到制裁，坐係差館個個月袋幾萬蚊！

五毛應該有更表

希望呢度某D會員唔好當呢D行動係打機,唔好覺得有好多次機會
衰一次就可以玩完架喇
求下你地小心謹慎D

一失足成千古恨呀 手足

Pish,要諗為乜而留